想多謝今日嗰位女手足

多謝你今日係尖沙咀幫咗我整豬嘴
仲要整咗3次
都真係覺得自己好蠢
好多謝你呀

p.s你好有仙氣呀

btw大家望返PolyU

令唔令?

出得嚟既絲都靚